烏甸尼斯總監：英超即將宣佈中止球季

意甲球會烏甸尼斯的體育總監馬連奴 (Pierpaolo Marino) 透露：「英超即將宣佈中止球季。」

烏甸尼斯與英格蘭的屈福特都是普素家族旗下的球會，前者由父親基岩柏奧路普素 (Giampaolo Pozzo) 所擁有，而兒子真奴普素 (Gino Pozzo) 則持有屈福特。

馬連奴表示：「比利時足總已經中止了聯賽。在英格蘭，英超也即將發佈類似的聲明，因為那裏的情況正在變得非常、非常嚴重。」

「坦白說，我只希望我們能夠在疫情過後再次享受足球。不管需要多長時間，我們都要走出這個危險地帶。」

「我擔心的是下個球季，而不是今個。」

「我擔心的是下個球季，而不是今個。」

開唔到下季真係死得人

意粉成日反利 真世仇

平常心

類似比利士 = 直接頒冠軍
利狗有運行

關你烏甸尼斯撚事咩

🙏🏻

同一個家族持有屈福特
唔關事?

人地咁緊張，都明嘅

咁請姐係要斬了 屈福特唔洗降

俾人笑成世29/38英超冠軍

講撚到唔攞就唔笑成世咁

連登預言家：只有武漢肺炎能夠阻止利物浦奪冠

踢得哂38場咪唔使俾人笑囉

咁惡

比利時唔係拎硬嘅咩？

所以咪話類似

咁而家冇得踢吖嘛 反正有冇得攞都笑，咁點解唔攞

exactly

底屌論

利狗終於知自己點都會比人屌

又好似有啲道理

點得出呢個結論

咁你依家係咪比人笑緊？

其實有咩好笑 唔明wor
我只係講反正攞唔攞都會俾人笑，唔代表我明其他人點解要笑
而你就話終於知自己點解會俾人屌
兩樣嘢都唔關事

明明利迷話今季完成唔到
英超隊要賠錢賠到球產
反而下季唔重要可以唔踢架喎

痢bye

你明唔明無乜所謂
重點係你要知除非利踢返晒38場
否則利狗講乜都會比人笑
咁你快啲縮返個龜頭入狗竇
大家都開心啲

體育總監呢d貨色識閪咩 緊係禾地利迷清楚d啦

踢足曬無人會笑 以家真係笑足一世 拎完仲7過唔拎

獌狗真係痴撚線 咩我要知 輸波輸到以為自己足球上帝

猁狗仔無英超發惡

痢:烏甸尼斯=獌狗

你睇佢段野
佢係拎比利時嚟講 話英超都會類似
但係比利時嗰邊係直接比冠軍

猁狗燥到

踢唔足就拎冠
真係拎左都唔敢攞出黎j

成個月無波踢又何來輸波啊
Ching 咪玩啦

猁狗都俾人笑足30年唔差在多1年

不嬲都三分已袋理撚得你架啦

所以利攞硬

數字上未贏晒，利記應該好有骨氣咁，英超賽會頒冠時拒絕攞獎，咁就留名萬世啦，唔係呢年冠軍只會被一直恥笑

未踢晒既冠軍

講緊耐都仲未有平常心.jpg

未踢哂 都好過無得攞

比猁啦
人地隊中曬招都要迫人落場踢埋場波比佢拎
為安全著想比佢地拎算
一陣怨曬全世界又有排搞

利迷平常心啦
不過拎唔到我地會講返十年八年咁啫